我朋友咁樣投唔投得票

話說之前同佢講起星期日區選
佢話佢之前六月想轉選民地址
先發現已經過咗截止日期
但佢又話選民登記冊仲有佢個名喺舊選區
想幫手問下去翻舊選區投票得唔得

推

得

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

去番舊區投

係咪都係照拎身分證去就得

你上選舉事務署check番自己邊個區, 邊個票站, 個日一早帶埋身份證去投票

去返舊區投就可以
唔好去錯票站

Thx

要贏呀，其實可唔可以整翻幾日

全民選舉文宣日

即係全力全世界一齊同呢幾日一齊打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？唔係p 牌就幫手開PO集中比出文宣材料啦
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日選舉前集中文宣呀

要贏呀！

得,
種票撚就係咁用假地址谷票